\documentclass[Rapport.tex]{subfiles}
\begin{document}
\chapter{Documents de la question 3}
\label{chap:annexe3}

\begin{figure}[H]
\centering
	\includegraphics[width=0.55\textwidth]{Annexes/images/3/9}
    \caption[À qui appartiennent les énérgies fossiles canadiennes ?]{À qui appartiennent les énérgies fossiles canadiennes ? \citep{bib-owns}}
\label{fig:9}
\end{figure}

\end{document}